[warning] 灣仔警總至金鐘極多狗

最少4-50架狗車